# Write the const

## Вот несколько популярных приставок к функциям, которые часто встречаются в названиях функций

get - используется для получения данных или значения (например, getData, getValue).
set - используется для установки данных или значения (например, setData, setValue).
on - используется для регистрации обработчика события (например, onSubmit, onClick).
off - используется для удаления обработчика события (например, offSubmit, offClick).
load - используется для загрузки данных или ресурсов (например, loadData, loadResource).
save - используется для сохранения данных или состояния (например, saveData, saveState).
delete или remove - используется для удаления данных или элемента (например, deleteItem, removeData).
fetch - используется для получения данных через сетевой запрос (например, fetchData, fetchUsers).
update - используется для обновления данных или состояния (например, updateData, updateState).
create - используется для создания новых объектов или ресурсов (например, createUser, createPost).
validate - используется для проверки корректности данных (например, validateEmail, validateForm).
toggle - используется для переключения состояний (например, toggleMenu, toggleVisibility).
enable - используется для активации или включения функционала (например, enableFeature, enableEditing).
disable - используется для деактивации или отключения функционала (например, disableFeature, disableInput).
initialize - используется для инициализации объектов или начальных значений (например, initializeApp, initializeState).

## Эти приставки помогают ясно указать назначение функции в коде и улучшают читаемость программы
